想移民的人係咪唔想件事咁快平定, 要日日外界關注

一平定好快外國又遺忘, 或武肺惡化又變返焦點

而家討論點收留, 就會無左件事

你係咪移唔到民，所以先咁諗人